
                      Le pongo puntuación máxima mas con el corazón que por la película en sí. Este capítulo de la saga sirve más que nada para arreglar el desbarajuste que hizo Brett Ratner en X-Men: La decisión final y sirve de conexión con lo que será la próxima X-Men: Apocalipsis que si que promete. Lo mejor: Las escenas de acción del velocista Quiksilver (Mercurio) en el pasado y la teleportadora Blink (Destello) en el futuro, así como el final de la película y el final después de los créditos. Lo peor: Que la trama transcurra más en el pasado en vez de en el futuro, y el tema principal de la banda sonora ya que no se ha comido el coco John Ottman y ha repetido el mismo que compuso para X-Men 2.
        
            